暴大升起曾代表中國的中華民國國旗

聽日11.14三罷18區集會！

代表香港係中華民國領土

國父曾就讀的香港大學呢?

大陸生叛國鳥